【柏拉圖式】只准扑野禁止打車輪

有無人覺得同條女扑野，但唔比打車輪，成年事好撚高質?
因為大家都係SP，只係性需要先一齊，打車輪依D要留比自己真正愛既女生!!!
近排班手足介紹我睇依套H漫，我睇撚到喊左，純愛呀!!!!!!

講咁多其實想尋另一套H漫，內容係講一個姐姐+正太
兩個係青梅竹馬，正太知道姐姐做過援交，正太拎左豬仔錢箱話想買佢身體一屌
結果兩個做左愛，但姐姐唔比正太同佢打車輪，因為姐姐話 : 打車輪要留比將來愛既女生
嘩!!!!!!!!!成件事高質到!!!!!!!!有無人可以比番條H漫我?想收藏!
我希望全世界都可以 "扑野為性，打車輪為真愛，這個前題而生存!!!"

(C88) [Otaku Beam (Ootsuka Mahiro)] Stay by Me

開喺成人台會唔會好啲

留精不留情咁高意境😨

係依套神作啦，真係完美展示左"打車輪要留比真愛"

好彩我未打過車輪

細蚊仔

你地待奉部班撚樣出返去

到依家我都係唔識入

仆街開始比待奉部班垃圾入侵啦又

咪就係

橙橙豬
不如me幫u溝埋條女送埋上黎你屋企門口比u屌巧唔巧

呢本都幾出名,好似仲有分上下集?

H漫post咁多教學都唔識入

隻貓壞撚左

雙手比ya

嘩 有冇多啲咁高質漫畫

字海乜乜乜

你當自己去玩緊141？